依家真係阿豬阿狗都可以出書幫自己打飛機

垃圾asso仔做地盤 日日上facebook留埋d on9 comment
都可以有出版商幫佢出書

唔好話本書
個post啲內文睇咗兩句都唔想讀落去

佢成堆fan屎幫佢打飛機 日日文生前文生後

有人踢爆佢CE中英文加埋先得1分 咁都學人出書 食懵你條地盤仔呀

分數唔係問題
佢個版究其有咩野睇
睇左佢專頁2個月的份量，
隨左係咁出個黑人頭像，
咩都無睇到。
咁的內容都出到書？
唔係下話。

日日拎地盤仔身份打飛機嘅post加埋晒我諗都夠出書

有咩內容？
睇左幾個post，
最多人反佢出書。
又講地盤的野唔算好食，
咁就出本書講？
究竟咩人會買？
會唔會有黑粉出黎介紹下？

利申，中意睇書。
每個月都駛成千蚊買書。

覺得佢個人冇咩野 但係講到出書就未夠班

可唔可以講下有咩內容嗎？

從來呢d野都係賣名氣唔係賣內容
尤其係fb utube d所謂KOL
一出左名就大把傻鳩買佢本書/產品

書既意義幾時由分享變左做自慰打飛機

佢有咩名氣 日日捕住facebook留埋on9 comment 玩hashtag就叫kol

on9在真係有班人支持個下慘

事實就係阿豬阿狗都可以出書

呢條友除左喺Facebook狂留言，已經無任何特別

好耐之前睇過佢啲post, 一啲都唔好笑

唔係掛

d書變曬大閘蟹

唔係吓嘩

唔該曬

總有人會買掛？
佢係咁留言話有黑粉。